點解網上匯豐做跨行轉錢要要人地個名

但我打test又可以轉到？